從事金融業相關工作既巴打搵緊咩後路？

香港玩完係好快會發生既事
大家都唔需呃自己
金融業一定係最首當其衝
而今次一冧應該無得返身
大家本身有無plan定條後路？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有咩行業唔玩完？

香港從此永不番生，我都諗緊移民

金融一定死
技能如裝修、維修等等咪唔會死